大雞樂可能已經比biden更加接近美國權力核心

雞哥之前提到佢比美國一個維珍尼亞既老煙草家族請去食飯講健身，嚇到我彈起

首先維珍尼亞州既有錢家族唔係一般既有錢人
維珍尼亞係英國第一個美國殖民地，係美國革命第一個州，亦都好近華盛頓
所以佢地一直係有錢、有理想、有家教、亦都有好大既政治影響力，一路都keep住美國立國既精神

呢D家族有個名：First Families of Virginia

最重要既係維珍尼亞呢D家族係1912年成立過一個世襲組織：Order of the First Families of Virginia，呢個唔係秘密組織。但係知道歐美上層文化既人（我信肯定有連登仔知得多過我）都知係呢D Order入面先可以同最重要既人傾計

Solomon Yue收料係好準，但係佢係西岸，而且都算係政治人物
反而雞樂哥作為區議員，而家先係地理上同人脈上更加接近美國當前權力核心

聽日開街站吹奏佢，搞到冇得吃龍門

我唔係區議員

波羅哥

明白嘅

保障手足 推